耶穌出世，係咪逆向破瑪利亞塊處女膜？

係

滿足左樓主了, 此post 已完

No
重點係
耶穌破自己老母個處
第二個問題係
耶穌算唔算mother fucker?

Maria 踩單車一早整穿左塊處女膜

唔係
滿足樓主，p牌冇得推+唔推bye